醫院唔夠人手 要引入外國醫生 警察唔肯注醫院 係咪可以請僱傭兵

身為交稅一份子
有權利就有義務

我今日交左稅 交埋差餉
就有權力要警察註場

而家你錢又收左
但嘢又唔肯做

咁我係咪可以唔交筆錢
或者去請一D幫到我手嘅人先?

我請僱傭兵 打又好打過你 又聽話過你
點解要搵你警察？